鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

gay巴依家點

Lm

屌 肯走未

絲打走未

Gay 巴出黎未？

lm

絲同gay巴會唔會入黎

繼續集氣

走啦 講樣野比大家知

個絲打搵唔搵到呢個post?

再推上去熱門

？

好擔心位絲打同埋gay巴作法

?

講

喂絲打點

集氣
一齊黎！一齊走！
手足一個都不能少！
光復香港
時代革命

推上熱門

奇實 我先無咁大膽

唉訓唔到⋯

講乜 gay巴假膠？

絲打快啲撤啦
絲打gay巴報平安！

...

我帶左條黑狗 倍我

點解頭先無端端完左個post? 41 頁咋喎

其實樓主講嘅野係咪依家發生緊，未有結果，所以叫我地唔好太早去

唉屌 今晚瞓唔著了

所以絲打你啱啱做咩嚟
好撚柒擔心啊屌

1001

極度懷疑樓主係假膠 入去個絲打係樓主分身

真狗？

又話有真狗，唔會鬥吠咩

等係真狗

好撚擔心
絲打一定要安全。。。

呢到唔係時事台

有時啲poost點解多過1001?

真真假假 假假真真

有冇人覺得絲打佢講嘢好奇怪

咩意思

admin unlock

有

係

「梗」係真狗

可能唔想打太多字？

奇實我好多位無搵到 怕 破壞腳印

絲打同樓主講野語氣一樣

點解

好恐怖

我們 都是 係咁既
唔好見怪

會唔會已經賴咗野

冇追到佢之前啲留言
佢係唔係不嬲係咁

所以你有冇去到?

絲打係咪有其他身份....我覺得你唔似閒等人

Diu

如果聽日 唔該 幫我搵堆 水塘對便

黑狗？
黑警？
倍？ 點解係企人邊
絲打你係咪想講黑狗係人？？？？？？？

似係腥香港人用緊廣東話輸入法咁

我都覺
點會咁硬頸然後話自己點會咁大膽

你又係有異能？

即係你見到好多腳印？

??

鬼上身

gay巴冇上水

咪係

發生左咩事

絲打 走啦 冇直播之下去 真係好危
一嚟你唔知樓主玩膠定點 二嚟一陣個到真係發現有野/過幾日發現 啲狗屈鳩你就仆街

咩意思。。

diu.....

屌條友打字有鄉音...

水塘對便？

上咗身定點

仆街

之前啲po好似唔見有咁…

siri有時都會咁

睇睇下live真心似假膠

絲打留意左你一陣...你咩人，頭先張相咩意思

絲打翻屋啦

絲打頭先話今日見到有兩架警車
可唔可以講下關去唔去座山咩事

Jm9
點啊到底 係咪你啊絲打

因為gey巴無比 準確位置 我搵左半邊塘

個絲打打字好難明

對面？

到底係點
情願係真心膠

對面＝香港人講
對邊＝對便＝似係大陸佬

語音出字 吾使寫吖嘛

屌你老母樓主肯撚定係假膠

絲打係樓主分身 語氣同內容都模棱兩可

即係個絲打特登去現場通靈/問米？
利申唔識

agree

Gay巴呢？

完全無錯字變左有錯字
大家明白暗示了嗎

一睇果陣，直覺話我知係絲打既位置，發光點係電話光

打既字同Feel都唔撚同晒
究竟係玩膠定真係咁撚恐怖
唉屌我選擇唔信算

奶野，我懷疑極有可能 蹺絲打已經俾人捉左同拎左部手機黎用

推到gay 巴出嚟

好撚寒

[member] 係財經台見過絲打
講野係好正常 [member]

佢之前唔係咁講嘢 好不安

點都好 要去既人
一定要帶玉 盡量露額頭

玩完未

Siri好準架喎

做乜鳩 好撚恐怖呀好唔正常呀d對答
睇到好心寒

check 左，佢頭先都係咁的。
佢用空格，唔用標點，所以你地覺得怪?

仆街啦

奇實/其實
今次出事

唔好出事

diu發生咩事呀
語氣完全唔同曬

仲用siri唔驚比人發現咩

推

唔撚係掛

話假又好 真又好 我希望係假
家陣我會開返車走 我行多20分鍾
返去 開車 半個鍾 3點啦
報一次平安

係成日打錯字，應該有暗示

其實 vs 奇實
真係奇奇怪怪

Gay巴失守？

認真好撚恐怖，頭先嗰張發光相會唔會係佢用緊電話比人伏

咪膠啦

真係好奇怪

Shit...

佢不嬲啲對答都係怪怪地，例如「二台」警車

唔太識打字
正字要手寫就會咁
依加係山上行咪打返同音

問題係書面同口語之分 加上又錯字

不要 再查
絲打 快跑

而家走啦好嗎

錯字可能因為佢一路行一路打 又急 所以錯咋

咩意思
好恐怖

真係次次都有明顯錯字喎。。。

wtfffff
有冇得講多啲

似比人捉住左？

你頭先放個張圖係咩意思？

頭先絲打上個po好正經 0錯字回左一個人一大段野 對比依家...

你都奇怪

咪行啦，快啲走唔好要我地擔心啦

上到車報一次先得唔得

留明睇炒車啦

樓主同絲打係同一個人玩鳩連登仔

cls

Gay巴？

絲打打啲野要睇幾次先明

好似炒哂車真係似假膠

我識小小嘅 係鬼上身 叫個位絲打走

推到gay巴出黎

蝗音 奇同其咪又係一樣

Lm 被人玩

好簡單
聽朝或之後個邊附近有屍體=真出事

諗起Reddit no sleep
Annie are you ok?

好撚假

我之前block9左你

我寧願炒車

如果話錯字係提示
有冇得睇返佢嘅字再對下
sor for 1999

呢個post入面好多人打字都奇奇怪怪咁

咩live

你全個post最奇怪

邊個上身啊？

你講野都好奇怪
由上個po開始已經係咁留意你
成日講埋d野都好玄
但起你底又唔似係鬼
依家你打字同你舊po語氣唔似
你係咪真係本人?!定玩膠?!

但gay巴個ac好耐之前tip中過

我覺得絲打係睇D野
跟住就扮傻走人先

依家陽左，有屍體都唔會咁簡單就比人查得出

本來追post都覺得個post正正常常 點知越睇越膠

睇字就知？

0錯字 有條理

講多少少？

邊有 咁易 鬼上身

同意

你老味
你兩個都好撚奇怪
支那公安集體玩嘢？

似係已經出事
然後由其他人口中講冇去到

判斷：可能被發現左？

大佬又凍又眼訓 你試下二個鍾吹水塘風
有時打果隻字 搵唔到 未求其搵隻字

你係要針我字 話我係大陸人
對事定對字阿大佬

1. 佢唔係絲
2. 佢以前d post冇打開標點符號 唔似Gay巴扮佢

咪撚信呢條撚樣
頭先講今晚會有一個人死
果個我相信就係你條撚樣

再推gay巴出黎

我信你啊絲打 小心啊

仲有又話有隻黑狗 當係真狗啦 佢行路都有聲啦

唔好嬲住，快啲出返去，準時報平安再講

見佢以前個po 好執著自己打錯字
但都有可能太急寫錯
（之前個po話自己用手寫）

唔明你做乜咁堅持要即刻去 聽朝先去唔得咩

個個係奇趣小丑

話你係大陸人真心唔make sense既

冇料到就走啦
夜喇

我有小小特異體質 係震哂

嗱即係咁..

有冇巴打講下整件事？

希望你冇事
你要知道
連登冇嘢係絕對可信
下一秒嘅嘢
邊個知

追post啦

信任！
但請平安回家

成個post啲人都奇奇怪怪 玩膠咁

我屌你啦 玩膠死撚開

快撚啲走啦絲打

乜撚野 二狗車 二個鐘

正常連登仔同後生仔都唔會咁用字啦

回家啦

回家報平安吧

連登阿 大佬
膠下開心下ok

果邊近解放多大陸人黑工
多數人都揸車出入，冇咩人行

唔好轉移視線捉錯字先
絲打有提過有帶隻黑狗去
當一隻手放狗 一隻手揸電筒
要覆post就要其中一隻手揸兩樣野

咁既話十有八九都要用語音輸入
當絲打唔係用ip 係用濕9 an機
會出現d九唔搭八既同音字係相當正常

btw 麻煩推翻gay巴出黎

你真的有去？玩我？

打尿震 我都係特異體質 On9

推到gay巴上水

召喚iamgay

係可以，不過你呢下攪到我訓唔到囉

gay巴唔係瀨咗嘢下話
上水plsss

唔理真心膠定點啦
咁撚夜仲上山已經好危險 返去啦 大家都驚你出事姐

gay巴上水了

召喚gay巴

上水了

似幾個fd撚我地

Gay巴！
我估佢係指佢以前個post係玩嘢扮巴打

比你累撚死

留名

Gay巴

究竟係做乜

gay 巴

冇事吖嘛？

做乜撚呀

其實如果真係有人搞
佢地都唔會蠢到原地發現屍體
再者佢地要處理一件屍體完全唔係問題
之前啲浮屍跳樓都係特登嚇你地姐

假膠?

有冇圖

點架依家？唔好玩啦大佬...

巴打 冷靜
記得你開post 既信念
勿動情

我講扮男人阿

講講下又唔見人
你知唔知果度有幾大 大佬
水 半月 月頭月中月尾 內月都吱一下啦

屌，唔敢想像gay巴你7歲

Gay巴，佢覆返上面張圖姐，唔好諗多左

ac得一個po

點解係黑狗？ 帶隻狗唔得？ 咩情況下會無啦啦講埋隻狗嘅色 可能我太緊張變得多疑

N咁耐之前
你google佢id + site：lihkg啦

陽左就算有都唔會係果邊... 如果我係警察 我今日一定會消滅在場所有證據（如果真係有屍體） 你地班友一定會入黎搵

IamGay巴打聲稱自己識啲通靈
係之前連接報夢巴個post度嘅
話香園圍呢帶地底有大量之前失蹤手足嘅屍體
之後無啦啦有痴線佬去探險
一個淆底調頭走
得返個聲稱自己夠打嘅絲打探險

好似係

佢20

佢係7歲起開始學，唔係宜家7歲

請勿過份解讀⋯

佢7歲學玄學，唔係依家7歲

引人去啦

成班人睇住班P牌仔係咁話乜野我有靈異體質 成身震哂 又喊啦乜乜77 都唔知係咪一班mon post狗玩鳩你地分散行動post的注意力

gay巴話香圓圍同燒烤場有嘢 翹翹波絲去咗靈探 gay巴話唔好去並且到宜家都未上水 好似作法保緊絲打

ps絲打講野突然變得好奇怪

屌明明好緊張之後大笑咗

Thx

上面上左水

玩 屌你我三個月未撚見過二台滿人警車阿

我住係主要道路 啲阿伯睇住條路嫁

今日比我撞到正 仲同人講罕見 你出啲咁post

邊個會唔上心阿

gay巴嬲蹺絲有冇相係可以po黎證明返

所以希望聽日實地 如果乜都無可以停止熱烈討論

所有時時台po都5001先lock

sor囉，追po睇漏眼

天一光我就會去 請問有冇問題？

辛苦你啦 快啲返去please

唔好自爆呀

純黑既狗/貓 感應靈體既能力比同類高好多
見個絲打講既野 平時應該有去開靈探
有隻黑狗傍身好正常

點解我睇唔明

又叫人po相

我都係。。

我地無心話你 絲打快啲返去休息啦plz

我睇得明既

黑色辟邪就聽得多，有感應靈體嘅能力第一次聽

頭先Gay巴係咪幫絲打頂住咗嘢？

夜晚晚走去啲咁嘅地方 諗起個心都寒

睇唔明咩

滿人警車係gay 巴講？

初二觀月個陣有預感十五會出事
想請問我預感正確？

我都睇得明 連佢哋話奇怪嗰啲都冇問題

香港人明 大陸人難明5p字

我驚自己過份解讀 誤解左第個意思

屌啦 樓主同絲打玩撚完未？

次次呢啲講野模棱兩可嘅post都係假膠

？？？
咩Po嚟

［唔好虐待動物］
粗粗地都叫做有內置黑狗血

絲講

蹺絲親眼見到

係一開頭就得絲打一個探險 另一個巴打淆底冇去

呢幾個月見倒兩架滿人嘅警車好難？

明+1,好想瞓,真係annie are you ok咁

可能Apple語音呢
成日出錯字

gay巴唔再應就走先
日頭再去
小心安全

岩 又講D唔講D
唔知想點

報夢巴po係po 1定2到講？

推到瑟旗上水解釋張相咩事

上個post
樓主話識
玉女喜神術係大陸小說講法
女，疆屍
自己腦補

屌 內置黑狗血

apple語音,粵語,有時輸入唔準, 新機的話

應該係講緊呢頭深山野嶺有兩架滿人警車好出奇

係囉
日日都見到
又咩d呀伯睇住條路？

唔得
頂唔順要訓喇
絲打小心
Gay巴thanks!

安全返去先

係咪拖住隻黑狗打唔到字，轉做語音輸入攪到出啲字錯哂咋？

...咩叫 啲阿伯睇住條路嫁

哦 屌 我而家先明

其實好怪
香港人近呢三個月點會未見過滿人既警車呀
有玄機

佢意思應該係平時極少有滿人警車係附近嘅馬路駛過
而今日佢親眼見到有 所以好上心

住喺主要道路？

山卡啦呀

安全要緊 天光人多再去探

笑埋右

推
gay巴你覺得可以？

成段都好有問題....
雖然變返正字但都好怪

因為果頭係荒山野嶺

武林盟主師兄唔係淆底，係gay巴叫佢唔好去

佢講果個位 得一條主要 干道去到
就係軍地
因為成日捉加速 一有警察就有人講
多數都幾台車 放係天橋同前路捉
運動開始就無警察捉
住北區就明

即係絲打住鶴藪附近，見到兩架警車入去，再睇埋gay巴個po，所以信鶴藪入面有嘢？

村口D老人家好得閒,會睇住有無陌生人入住,守住路口,哨兵的意思?

不過空格空格又真係絲打排版特色

有人起佢舊po話自己係巴 佢話係講下笑

起你底先發現有睇過你啲po愚樂台手足

cls
好仆街
但我笑左
好地獄

希望gay巴冇事

cls拉

主要幹道？

我估佢想講，佢呢三個月以來都無見過滿人既警車，今日見到有，仲要兩架喺那邊出入，所以覺得好奇怪。
佢熟那邊的路，平時d 路都會有人睇住，所以佢去唔太驚。
因為見到滿人警車同gay 巴出 post. 所以就比較上心即刻去左。

Agger

絲打翻到車未?

各位,我冇講大話
依家甘搞法....
燒烤場依家五洗去了 咩都搵唔到架喇

同佢之前好有條理完全唔同，好大分別

奇實你班仆街都幾仆街

係咁 搞到我吐個真位出嚟

吓 搞咩

冷靜
信八成 唔好盡信
唔好一口咬定可信唔可信
唔好自亂陣腳

點解？

可能頭先喺山上
而加落番主要幹道？

Y

因為已經黃左??

因為黃左？

呢到係咪咁多新會然 咁撚多人信

得閒覆一兩句打錯兩粒字就可以撚你班連登仔

唔覆又可以問上水未呀 報平安 唔好有事

屌你老母啦

係咪得我一個咩都睇唔明

一個絲打去過咋喎

係，sorry

？咩意思

因為佢帶黑狗？

咁癲？

唔洗 唔好講 我地唔想知

連登好多mon post狗所以叫講野小心D, 你可以好似gay巴咁講中俾個like唔自己應
btw上到車未呀

大佬而家2點半喎

放心 一條路 保證 除左佢識飛
如果有無警車去 一定知

。。。。。。我諗住天光就去喎師傅

why

其實姐係茅山術

屌佢住靈探嗰位附近嘅主要道路
佢話平時根本冇狗車行過
但早兩日見到兩架滿嘅狗車駛過呀

係咪咁難明

？
咩意思

我都以為係...

呢個Post又恐怖變到好撚膠
Gay巴 知道內情不如你就直接講
唔好係到玩唧牙膏 關乎手足人命 生要見人死要見屍
你唔爆都爆左呢個地點 你係有真相就講啦唉屌

唔好自己一個

PO 1度蹺絲話去 另一個巴打想跟隊

大巴、貨車
橫掂啲呀伯咁得閒唔爭在抄埋牌

似係gay巴作法保護絲打
打亂左個邊磁場 令到件事黃左
加左block唔會再有無謂人行到入去

頭先蹺絲話要保留腳印

人始終係最恐怖既物體

唔明佢講咩

信你 但唔明點解唔使去？

佢？
你精神分裂？
你講翻自己講過嘅嘢用 佢 ？

吾你老母呀文盲

其實gay巴都真係幾似假膠

如果係直接去左中國呢？係後面咁

似乎黃左係正解

咁多人一齊玩膠好難得

gay巴你依家還好嘛
驚共產黨搵人搞緊你

如果係靈異野搵唔到 咁腳印應該唔係重點

裝parachute/cloud即刻將錄低既嘢send出
切忌一條片太長
相、片夾雜，唔係upload好耐

跟本成班弱智仔

原本都信GAY巴有料爆
想婉轉表達先用法術之類既詞彙
追追下POST見到又話要用玉又話有結界又盛
就覺得係玩膠
宜家昆左絲打出去發現玩大左又想兜

屌你地 信gay巴啦 唔好自己亂嚟
對家都有法師會搞事架 重有mon post狗架

所以算係此post 已完？

想問下Gay巴之前講中過啲咩？

又講D唔講D
玩野咩 ？

個陣冇左啦

想知絲打有無係個到見列啲咩

一開頭基巴就講左要日頭去

佢係指gay巴

終於有人覺得係膠

個人鳩估
Gay巴本身選擇呢個時間出個地址post係想做個預言，可能今晚會有事係以上地點發生，然後聽日就會有新聞，但係絲打呢個時候去會撞正本身會係發生ge事 or 俾人發現地點黃左而hold住 or 改地點，所以再去呢個地點已經冇用了

對家感應到有人作法？

到車

快d 返屋企

個陣係咩意思

唔止有人腳印 仲有並堅同行既狗

我懷疑如果聽日之類去嘅話會發現一條屍
今晚已經搞到黃左個棄屍地點，佢哋會轉地方
利申我冇完整咁追po，只係鳩up

膠唔膠都好 最緊要人冇事

如果係藍絲引人出去 已經冧左幾件

佢之前講中過啲咩？點解啲人當佢神咁拜嘅？

點解突然打5p口語

陣法？

係去都唔係而家去啦下話

根本食住報夢巴條水 扮自己又感應到

講真iamgay回覆果d po好高質
真心係解得通成件事
但依個佢自己開既po就好似有少少膠左
不過我信嫁
咁共產黨就真係會事

咩陣我都想見識吓

我又咁睇喎，會唔會iamgay同個紅字絲打就係解放軍/嗰到既經手人，見呢一兩日有報夢巴個post，知道件事黃左，就上黎set今晚呢個局等你到以為嗰到真係乜野都冇？

國難當前仲喺度玩埋啲狗屎垃圾膠
專心去行動post/twitter文宣好過..... 浪費我個幾粒鐘時間追post

如果聽日(有人去)唔該 幫我揾埋 水塘對面？

( Show Blocked User - IamGay )完全封鎖

Gay巴好早就已經有提起要帶玉保平安

洗鬼set咩

on9

有冇原po跟

好波

一日就搏到十幾個人信，警署班差佬mon post笑鳩緊你地喇

對面係咪出動到廣州特異功能隊同Gay巴搏鬥緊

我都係9up 亂估

可能係有個原本有人用嚟作法嘅陣
Suppose 冇人去 到聽日就會有新聞？
然後依家冇咗？
利申9估

絲打小心啲
mon po狗追你以前啲po就容易鎖定目標㗎啦

算吧，可能今晚呢件事都係命中註定的。。

睇番個社會現況
再荒謬嘅事都唔再荒謬
玩嘅膠反而係好事

即係無講中過啲咩？咁都咁多人信？

wtf 佢講咗一句黃咗 你就幫佢補晒前因後果出黎

算啦
有d嘢冥冥中有主宰
今晚可能有事準備發生
但比絲打撞破左
點都好絲打同gay巴冇事先係重點

姐係點

又好似有可能喎

有冇下次機會

差館啲笑膠聲隔條街都聽到

唔係而家...應該今朝

乜撚野到車？

有香港人連登仔後生仔會咁講野？

師兄比啲提示啦，香港人係咪真係有得同政府鬥，死去既同輩能唔能夠沉冤得雪

即然陣已破咁可以講得出黎啦

照我估算
成件事就係gay巴叫人去上述地點調查
但強調要係幾個適合既條件先好去
但有位絲打魯莽地 半夜去左
gay巴叫極佢走都唔聽 擔心佢有危險
就作法希望保護到佢 但作法既後果就係
會擾亂到個邊原本既磁場
令個邊既法科人察覺到

。。。

係咪指啲人由信你變再唔信你
然後係個啲地點真係有發生既事令到啲人都本身由信變到唔信

同意 唔通真係9up兩句就信咩

話佢係大陸公安

Yes 真又好假又好 最緊要冇事 共產亡黨係遲早 最緊要安全

成件事好戇鳩
但嗰個地方仍然係好撚可疑
唔會比任何人轉移到視線

其實fc呢啲係要有人做先有
有新疑點咪去搵證據

屌 唔信既人咪向現有資料繼續搵
信既咪去fc呢個新疑點

根本唔需要神唔神棍有冇fc
兩邊都係出路 做咩要逼死一條路

更何況呢一個新地方明眼人一睇就覺得危險
要去既人自然會做好準備

非香港人喺到派膠呀

我想鳩估下

絲打話去探路
Gay 巴為左保佢就作法護住成個地方，但gay巴要付出代價 所以佢以為絲打呃佢先咁嬲
依家話果度搵唔到野係因為gay 巴作法大大陣仗

你又啱囉 透露小小ok?

gay巴唔係大狗就係親身狗
知好多又唔可以爆得咁明顯
爆得太盡 圍內人少要查實查到

天地有正氣，勿灰心

終於有人明

件事發展到今日 咩都要信 咩都要試啦

成晚五訓同你玩？
香港人今次真係冇得救

fuck

Push

屌 唔撚係呀

到（左）車？ 有咩問題 我有時懶打字會偷左少少字唔打出黎

地方名呢D佢平時睇開D雲海之類既節目故仔
再自己腦補咪得

浪費左我成個鐘追膠Post
屌你老尾
圖都冇張 我先唔信

依家絲打似真係去左喎

GAY巴從來都係講香園圍先係藏屍地點(據佢所講推測既
絲打去既地方GAY巴都無講過有D乜
其實可能就係有法陣而唔係實際有屍
依家單野黃左就搞到個陣無左
所以唔會再搵到D乜?

收皮啦 係你玩撚緊連登仔成晚喎

唔信你都追左好耐post喎

頭先基巴話比絲打累撚死 可能係因為巴幫佢頂 可能會暴露自己？

我頭先差不多死呀Fillmore

巴打冷靜

做咗咩

唔好理佢啦 我真係信你

我隊人係到，gay巴話佢入黎？

唔中意就當戲睇啦
反正都浪費左時間追唔返

真係有料就叫gay巴作法叫死者上柒婆身爆大獲啦

會唔會係gay巴諗住講笑
但係估唔到真係有人夜媽媽上去探
玩大咗 驚出事 所以即刻叫絲打走
講到好有危險 天機不可泄漏咁

Gay巴
絲打 辛苦晒
雖然唔知你地做過咩
我自己都緊張左成個幾鐘
大家安全就好

真係作法

你肯講咩事未

Gay巴希望你記得我係第一個同你connect 到既user,
唔好放棄。

絲打返到去再報平安
我疑心大，記得check下部車有無俾人做過手腳

係google map睇吓邊境有咩警方設施再貼出黎又得
蓄洪池之前rthk有個專介紹香港地下設施既節目有講過
between雨水隧道直接出海的
撈埋一齊講一啲都唔出奇

呢個Cls
要追

咁撚勇手足

Gay巴話：比你累撚死

巴打好波 天地有正氣

咁頭先到底係發生咩事

感覺有狗or支那人玩嘢想轉移視線
或者令人覺得白虎山冇料到

你話我唔識嘢又好乜都好
點解你要講啲唔講啲
一係好簡單講句

黎呢度搵屍，得我地咪搵
仲搵多個出黎扯貓尾做乜

熱門咗

推返張相
-Gay巴:係9月28號嘅時候影嘅，嗰日玩玩下gta，揸揸下車，突然間個人震咗一震，眼前一黑，之後睇返嘢，畫面就變咗咁，之後我問返，原來係我祖上畀我嘅一個預言，總言之，呢張圖睇得明嘅人就睇得明
-"張圖係完完全全冇改過，就係咁巧合"
-gta地圖警署後面就係路軌同下水道
-啲數字同你之前講嗰三個地方可能有關係
-張圖嘅位置應該係喺警署嘅下面
-1406 係第一個死者係6月14號出現。

-香園圍 白虎山 蓮塘口岸 蓄洪池
-白虎山行動基地 附近有 儲水池 ，地底應有重大發現
Gay巴:
-Q: gay巴 6月至今所有浮屍都係我地手足黎嗎?
Gay巴:有一個唔係
-共產黨未來10年內會輸

求補充，希望可以整合線索

巴打好波 睇下佢兩個點撐

但Gay 巴講嘅嘢同預言巴打有match 嘅地方
寧可信其有

辛苦你

支持gay巴 到而家都唔信你嘅人無謂理佢地

去咗嘅小心d

哇屌 似真嘢

連登不嬲都成日捉錯字
我用錯一隻字都俾人話大陸狗
真係無撚奈

唔係話咩 有冇可能gay巴係白警/知情人士 佢知今晚個度會有事發生想婉轉啲表達 但點知有絲打真係去左
利申9up

你地又入左去?而家?

膠唔緊要

最賤係有人信

陣間十幾歲勇士俾佢昆撚咗出去

又浮多幾件

信你 講真 唔信既可以唔好理個po
我都唔會點信d神神怪怪既野
但太多巧合 比一絲希望我 我都想幫到好相信我地既手足 希望你唔會派膠
因為好多人原本都唔會去信 而係依家無得唔信

信你

屌 我都係
安全就好了

都證明左一樣野既，就係d狗無論大大小小都mon到實一實

圖二whatsapp

佢第一頁好似已經入左黎啦
同埋佢上星期係連登留過言俾人踢爆左
佢話個Acc佢朋友尋日俾佢
再俾人踢爆上星期留言d字句一模一樣（會打逗號）

咩事

我覺得可以參考
唔知乜鳩園同埋附近嗰個舊到仆街狗屋應該有啲嘢
gay巴講到件事會慢慢揭露出嚟，屆時會引發第三次世界大戰，跟住中共會輸 雖然唔知呢個係真定假
究竟入面會有啲咩係好值得我地去探究
目前諗到嘅可能係違反自然定律同埋違反道德常理嘅嘢係嗰度處理緊

留名睇接力

連登同高登一撚樣係會捉錯字

返屋企啦新會然P牌仔

唔似 iamgay 回覆啲地點係吻合 唔似無中生有
絲打回覆會用咩水 月 月頭月尾 呢啲我地唔識啲term
又話咩樹甜

你真是好撚on9 比你玩殘左啦

自爆左啊
救命
點解日日都有人自爆
救命

我唔直接去答你, 用例子答

2019-7=2012

你講得非常岩

發生咩事
冇追開po

其實呢到有咩核彈

屌成班on9擔心班P牌假膠
知唔知今晚出面又有警暴發生 班黑警今晚打鳩完香港人宜家喺狗屋笑緊我地啦 見到咁的post都咁上熱門真係香港無得救

黃左係咪因為條屍去左呢邊?
突發！灣仔柯布連道告士打道又有屍體！

行走江湖點都有幾個花朵

可以解釋？

係呀，命中注定架，而家你都話個陣破左
如果你係真既就一清二楚講，如果唔係呢個膠我諗要適可而止

個陣有乜用

得到gay巴認證
依家要再搵到料 係咪真係唯有去香園圍?

個陣冇咗有咩影響？

係咪係報夢1 定2 想睇返原post 如果係Post1就算 比人del左
利申 唔明

點解會關個陣事
唔明

我信你架

而家即係點呀

普通一個偽名姐 又唔洗大驚小怪

2047 500

個法陣有咩功效？

即係香園圍都唔會有發現？

通常都會話天機不可泄露 所以隱隱約約講

突破盲腸

希望係朵
如果係真名你個fd同你真係好大獲

咁撚樣神棍都有人信
連登真係玩撚完，雲海做撚埋特首

根本樓主同絲打都係9up

講啲野冇內容 模棱兩可 任佢地up都得

係咪冇諗到有絲打真係去咗

愚蠢嘅香港人點會諗咁多

但是傻鳩絲打好似沒透露去左邊.....是唔是沒破到陣

擺明玩膠 故弄玄虛

Gay巴講啲嘢好難明不如直接講咩事啦 橫掂你話黃咗

姐係係假膠?

依家呢個時勢，靈界嘅料我地都要信下
有懷疑就去fc搵出真相
白虎山感覺上會有料到

有睇過viutv 套詭探
知矛山師父唔可以講太多天機, 唔係既話會借唔到法... Hay 巴我信你

即係點？
要我地去曬你所講既所有地方？

gay 巴你覺得 由你開post 到依加 有冇比人影響到……?

駁唔到了

可唔可以講清楚少少
我唔係好明

唔信可以上一頁出返去推行動po thx

gay巴未必係假膠，但頭先個絲打後期真係鬼鬼地

照咁講 係咪應該而家就行動？
同對家鬥快

屌咁撚快手

害人害物, 你咁心急咩撚

有冇其他師傅可以上黎講下？
我記得連登都有好多人學法

成班狗/支那狗起到帶風
一向都講左

白虎山行動基地
蓄水池
香園圍
新屋嶺

我諗不外乎都要死咗人先會有新聞

咁以後打字小心d 準確d囉 得未？
講到個個p牌都係mon po狗咁

唔通GAY巴學過如來神掌又要同你地講？心照啦。。。

行夜山怕條春咩😅過幾日行埋大學廢棄車站

算吧啦你
分明就係絲打fact check完
冇料到 又係到扮晒野 冇啦冇啦
一係你係大陸公安 知情
一係你係到派膠
我就唔信識法術 會半野係到mon post
答啲野 又模凌兩可
仲要覆過遊戲post 比人查到 就話係朋友ac?

依家有另一隊巴打入左去
有咩睇法

我屌你老母, 好好玩咩 死仆街

其實通靈真係只可以隱隱約約咁帶過
所謂天機不可洩漏

仲有蓄洪池呢個線索
Gay巴呢條線仲有無可能搵弓料

我屌你 你呢個時間去 死左我都唔會可憐你
你要咁多人擔心你 你自己用個腦諗下你自己幾不負責任
如果gay巴真係有靈力 你知唔知人地哂幾多力去保你
用腦啦屌你

突發！灣仔柯布連道告士打道又有屍體！

去左灣仔

好
加油

陣膠味濃到

呢個Gay巴講野愈黎愈鬼
係到唧牙膏 又唔講咩事 fake好多人出去
你係知真相就爆 冇證據冇Fc就唔該大家唔好再信
大話連篇 話自己第一日用連登
又俾人踢爆之前回過Post
跟住又改口話係朋友尋日俾acc佢
唔通你朋友同你一樣鍾意打字打埋逗號？

等咁耐終於有圖

右上角，警務處處長

有料，報下見到周圍有乜鳩特別

6月14日000個死者
2047完結500個死者
會唔會係咁解?

Gay巴 佢地宜家去仲搵唔搵到野

1997+50=2047?

中

老老實實 明明又話各有各做
佢有佢地繼續用佢地「非自然」力量 你有你地繼續做實事
我覺得無問題
你信咪睇 唔信咪負評上一頁
我唔知佢地信非自然on唔on9
我淨係知你地明明唔信 但半夜三更都照追咁耐po 然後見有位入 就狂插好on9同浪費時間

仲要有咁多人信

對家一招調虎離山玩到你哋氹氹轉 哈哈

我想問個絲打點解無左影？

真係學法有料到嗰D都唔會亂話比人知自己學法啦

建議唔洗擔心呢d人

1547

真點行動po
手足小心！

夜媽媽小心啲啊

agger

真

上面睇到仲有team人入緊去

3點先再上去, 自稱,出翻去

個班風向撚/狗/支那狗黎，逐個block

我明 我只係想表達如果真係純粹打錯字俾人狂屌
會好無奈姐 大家都係同路人

不如早啲瞓啦 聽日尖沙咀遊行呀

印象中知嘅人講岀嚟而導致結果唔同/有偏差
係要自己受返 咩見血折壽之類

由得佢死啦, 屌人叫佢唔好去, 是都要去, 條死傻閪, 是度玩膠刷存在感

咪係囉 係咁屌咪又係幫手推post
好心上一頁推其他po啦係度哂時間

秋高氣爽

樓上既朋友唔撚洗再係到玩看圖解故事啦，玩左成個post啦之前，就算你點解佢都唔會同你講你解得中唔中

絲打呢？報平安阿

我信你呀gay 巴
如果呢度黃左 另外果d point 冑冇機?

意思係有人刻意玩膠降低Gay巴可信

前提係Gay巴冇份玩膠，字字屬實

講得太淺白就會有「無心人」插柳破陣，
或遭人惡意中傷誹謗，
所以天機不可洩露，
如果有重要資料，
考慮自己安全，
記住自己目的係做咩，
唔好比人帶風向。
好好運用textnow 既功能，識下外國朋友囉？

好認同

尋晚又冇教好瞓

點樣調法

好似話渣緊車

岩

佢係假膠既，佢唔會入黎，佢係真既，佢頭先應該做左啲野黎，正如lol出技都要回CD，所以都係唔會出現

我咩都無特别信同唔信

揸緊車

我起你底
你之前講野唔係咁架wo
你係邊個？
假膠？

Gay巴可唔可以出黎幫下另一班手足

d野搬走咗？

有追post就個乜料！

佢話個天要借佢嚟講 好似係

呢隊巴打就堅料啦
個位絲打

一齊加油 總有一日會贏

會唔會就係個絲打

勇武

明顯係。

GTA張圖右上堆數字係咪咁解?
6月14號開始計起000個死者
去到2047年結算500個死者
會唔會係咁?

萬事小心呀巴打
記得定時報平安

textnow根本唔work
直接買太空卡仲安全

wtf？真心咩

是咁的 以外 唔會有人咁用是

全程講野淨是挑釁你地去留意佢, 理得條傻閪去落地獄啦

連登仔中意做神探無撚計

警方三萬人
每日同一時段無一百都有五十個睇post
咁撚多天機仲揚上嚟
如果係真，popo漏夜同你屋都拆走滅撚晒蹟

唔係掛...

唔明

咁講啦 好耐之前藍可兒事件都有巴打占卜定通靈到係同水有關 唔係話迷信 我覺得開放d 咩都試下囉 大家都係手足 想搵到真相姐

唔係話兄弟爬山 各有各做架咩
點解咁撚多人屌迷信撚 玩膠
唔信咪出番出推行動post

9估 既然話未有屍只有陣 會唔會係果到會作為以後藏屍嘅主要地 之後好多更黑暗嘅事會係果到發生累積 到比人發現嘅時候已經係極大核彈（基巴之前講過果到係重點） 依家個陣破左 所有預言嘅事唔會再發生 （亡黨）果到唔會再係關鍵 ？ 所以影響到未來大局 依家好大件事

Gay既麻煩你專注起另一隊手足到，唔洗理個戇鳩支那狗

咁gay巴又話咩差d死

講野完全成隻狗, 不斷挑釁我地

係 我自己都有試過問野
好多時候都只會答我天機不可洩漏
我自己問都只不過係兒女私情 更何況係國難
好老實 唔多唔少係準嘅 不過提供到嘅嘢唔多
只能話信則靈 不信則無

Gay巴知你唔可以講得咁直白
但請你繼續引導我地

嗰個明明係男人黎，你睇佢啲舊post先話要搞男權運動，又話見到人一打一對方未必夠佢打

係咪指我地比人Focus左落你度，而淡化左依件事

不割𥱊

如果係藍絲開post已經無咗幾個手足

推你
有機會

咁gay巴都好無辜

太空卡要執埋太空機

走嘅時候小心D , 一定會經過新圍軍營

有冇諗過對家係國家級法師
講晒出黎好咩 我地外人根本唔識

你有無追開post?

冷靜
信八成
唔好一口咬定信唔過/信得過
越離奇越要冷靜

半夜叫人出去你覺得手足好安全？

個名仲要咁特別

冇錯
之前係真係有用

唔該唔信既出返去
兄弟爬山 依家無哂線索
難得有人自稱識法術講d野又似有野
咁咪由得我地查下
有時神神鬼鬼呢d野真係唔到你唔信
我自己都試過被報夢

Gay巴因爲要保住今晚去既絲打做左野
對家法師已知

其實佢冇叫人半夜出去，佢叫人日頭去，仲要好多人至好去

Gay巴我信你呀
啲狗開始發現你存在開始降低你可信度
小心比人知你位置

原來冥冥中都係注定，咁樣比自己人玩。。哈哈
香港人執生啦。。。咩提示都畀曬你哋。。
你估依家真係捉鬼探靈咩
算了。。不能違背天意

你係講就講啦 次撚次出嚟講半句又潛水

係
要二手機

從來無叫過手足半夜出去 係條友自己半夜出去

佢一早就講要日頭去
個on9絲自己夜晚去左咪黃左囉

我信你啊

你有冇得再幫ga

無人叫過佢半夜出去
Gay巴由頭到尾都叫緊人聽日/日頭先出
屌咗半晚原來炒車

我由頭到尾冇講過呢個燒烤場有屍體之類

勿亂帶風向屌哂你地成理老母
樓下跟住覆

白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

放生？

唔好灰心

推！

gay巴
仲有無方法補救阿

其實提呢個地方有咩意思

唉
唉

係有啲人係度9up
又話咩夜晚叫人出去跟本都冇

要上太空先用
好似飛行模式咁
坐緊飛機用
準備落機就熄飛行模式

咩意思gay巴 ？請指教
姐係天光都唔洗再去？

Agger !

咁有d咩

是乜鳩？

啲人又唔追post又要屌

嗱我個人鳩解
個絲打有可能係對家 or某啲覆post嘅係
然後佢/佢哋fake囇我地去留意燒烤場
跟住靜靜雞喺其他地方再作法？

應該聽朝先開po

我想你教我呢方面既智識

咁無屍你叫人搵地底做乜柒

下次都係必要先出聲啦
怕你又比人擺一度

咁個場係用黎做乜？

其實大家有冇諗過班法師可能就係啲狗俾料佢地先會咁撚準 純粹鳩估

但係有第二隊人又出咗去

香港註定係死局？

陣。

一早講左要集人去 點知有人夜媽媽一條友去
而家乜都無啦

隱晦左少少

gay巴一早叫左大家日頭去
妖on9絲你忍多幾個鐘
咪真係可以fc到gay巴係咪玩膠囉

佢住附近話見到警車又咁啱見到你個post先入去。。啩
雖然覺得可以等聽日安全啲先入去 反正佢都話 路就得一條 有咩事都會知啦

個隊行山姐

第二隊會唔會係見個絲打咁先出

但都想多謝你

巴打

對家引蛇出洞？

如果搵蓄洪池有無機會搵到嘢
不過嗰度可能好難入

唉
個絲打真係

屌你地
唔信咪上一頁去番行動post囉
成個香港都比疑團罩撚住左
就算係怪力亂神都要mon住先嫁啦
唔通你地話人膠果啲又真係搵到實質證據咩

通靈野本身就係少眾
我由報夢巴到陳彥琳整合到鶴藪都mon住追撚左一日
你地班仆街入到黎追左幾層樓就話人玩膠

又話各有各做
唔啱聽唔啱睇咪走囉

燒烤場有咩特別

抵受返佢本人要受嘅後果啩
利申唔熟

去西貢d船仔買生存緊既魚
租架船去海中心放曬佢地
咁樣就好似救左佢地一命
而放生者就可以積功德

啱
對家係國家級法師 對家會知道係邊個破陣
重有機會鬥法
gay巴要去破陣係好難 真係有危險

條友真係害人不淺
叫咗咪撚去係要去

兄弟爬山 各自努力
其實各有各做 追完宜個po既人
聽日咪又係會照出去

以香港人性格
你講左之後幾個鐘之內一定有人去
想人聽日先去咪聽日出post囉

收撚皮啦屌你老母

條友應該對家啲人。

其實佢放上嚟, 班狗一定知, 同埋會有人盲毛去探險

有冇人可整合下發生咩事…好難追
想幫手都唔知點幫

真,仲要香港人24小時都有人未瞓做緊野

就咁睇完個post以為去咗睇陳云fb

其實開呢個post係咪暗示黑警係呢到有個結界？
而個結界係早上去可以搵到線索（關於d屍體）
依家絲打去左 對家發現左
個結界冇左？

我都覺
咁夜仲要一個人去

又真喎，gay巴只係暗示過呢個地方無其他地點咁危險

我行山群既朋友全部都加左/減左部首，冇問題的
另外，車隊黎左接我地回程了，謝謝關心

小心風向撚
勿亂屌

白虎山

條友專登引gay巴出黎護法 ？

頭先見到ufo降落左

唉, 要日頭去先得...

似係

無咩特別？

係咪今晚會有人係個到俾人處決
但因為而家單野黃左
所以聽朝去係乜撚都睇唔到
因為對家已經轉左地點

我估啦
個on9蹺絲可能係狗引人出嚟
點知真係有一隊人出咗
都唔係好明

佢玩你又點會係自己人

絲打仲未上水?

個條女一張圖都冇，好難令人相信佢

咁都算唔到？

唔洗理佢。男人黎。戇鳩黎

我信你啊gay巴
唔好離棄我哋香港人

畢架山有狼人出現

重點係
要見到既都會見到
鬼就最怕光，幾乎見光死
所以包曬成身唔透光
旁觀者清，當局者迷
小不忍則亂大謀

加油啦

有一張

都唔知係咪真絲添

報夢巴個po燈中左之後
Iamgay巴去留言自稱識法術
燈左幾個位置比我地
分別係白虎山警方行動基地 香園圍 蓮塘 新屋嶺 蓄水池
然後gay巴自己開左個po係 鶴藪水塘燒烤區場6號
叫大家多d人組團日頭去睇下
比起香園圍黎講無咁危險所以叫大家去下
但就有個on9絲自己夜猛猛一個人上左去
gay巴就為左護佢?定唔知個絲搞亂左個陣
鶴藪個陣好似就無左了

我諗你意思係
你見到一啲嘢 想透過預言去更改個結果
但就要多人/朝早去先有用
點知一班人就咁盲中中就岀咗去
個陣法於是改咗/失去功用
但佢哋（對家）會set返個新嘅
所以結果不變...

佢一直有講唔駛急去，要多啲人日頭入

唔係呢行答你唔到

不過用台車, 真係好少用呢個量詞...

可能係gay巴以為絲打出咗去
所以想作法保絲打安全 點知絲打係對家
但gay巴又作法動搖到對家個陣
跟住gay巴身份就黃咗

利申 鳩up

如果蹺絲係狗or解放軍
佢根本就長駐個邊
影月亮好容易
同埋佢後半段講嘢有啲鳩同暴走

睇吓佢會唔會上翻水解釋

我一直都只係講緊呢五個地方，我只係用緊個燒烤場嚟做一啲嘢，
做咩就唔講，費事畀其他人睇到，點知無撚啦啦同我入撚咗去，我唔係講個絲打，絲打只係喺外圍，係有其他人入緊咗去整亂我啲嘢
白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

哇我一路追post, 好離奇

但佢講左話唔係捉鬼探靈喎
我覺得佢似係白警多過有神力

由報夢1追到而家
見到啲人唔知頭唔知路周圍屌人
好灰
又話咩線索都唔好放過
而家人地唔會再講了

一句說話可改變未來 無論係唔係玄學角度 都係真

又話果度收得唔好..仲用SIRI?

話唔定今晚都等唔到,好X眼瞓,瞓了

我google過條路真係有電纜
似真係係燒烤場附近引gay巴現身

睇得出gay巴好撚嬲

咁有無得救

吓

八九點開post講
有人話出就話要等日頭先出
有人出咗就話破壞咗

算吓有無人會出先出post嘛

可能語音輸入

勁過陳雲

Gay巴 唔好講咁多喇 越講越露骨

gay 巴只係講可能有重大發現
可能有秘道直達終國啩？
我好似又發現咗個新方向
蓄水池有秘道？地底有秘道？

屌 ， gay 巴we connect.

唔知咩事但係小心呀！

岩啊，呢啲先係最撚值得懷疑嘅問題
真係踢得爆嘅話，可能真係靠我地贏到

仲有其他人？

佢話差啲死 可能因為專登保護條友折壽？

你確定？
揾埋大j記者
再叫翻357萬人去啦

唔通係岩先第二批人

啫係作法跟住同某啲法陣對衝令佢失效？
只不過有人入去搗亂左，咁就唯有再等下一次機會再整過啦

頭先個隊巴打行山團？？？

屌你出去推其他po啦煩

第二個post有人講咗呢樣野

即係gay巴你個陣被打亂左?

下 咁我唔明你公開個地址用意係？

所以原先如果係聽朝一大班人去
就幫到你做緊個樣野

係唔係乜嘢都唔駛搞？

有,隊人去左燒烤場,走左

你啱啱話你差啲死左?

即係對方有高人整亂緊你個陣？

由頭到尾都係咁講，唔知邊條柒頭亂帶風，屌佢老母死全家。

仲有機會比對家發現跟住搞？

其實你地一直問埋晒啲on9野都冇出聲話你地
有時真係高人做野 唔好多事
要信定唔信 知定唔知 唔係我地普通人話事
由報夢1追到而家。

一鬥陣就feel到大家 我估

Btw gay巴要好好保護自己
唔好有事

可能銀髮族？
我媽6字頭 打字都係好多近音字/同音錯別字

真呀 屌

姐係作廢左？其餘四個呢？

蹺絲打你番到屋企未呀

咁點解要公開燒烤場既地址？

畀提示你哋救香港，兩晚唔瞓喺度係咁做嘢
你哋就當玩咁，去探靈呀？去冒險呀？
不過算啦，冥冥之中早有定數
最後我想講，我講嘅嘢全部都係真，唔信就算

雖則話信則有 不信則無
既然依家破局 有咩方法化解返？

佢自己私人野，做到當bouns.

姐係咁 每次gay巴上水就到條女深潛 條女上水gay巴又深潛 不如試依家兩個一齊上水對質

信你啊巴打

喂，我信你嫁。

係咪岩岩隊手足？

到底你做左啲咩？？

Gay巴以法師黎計都算講咗好多
我自己老豆都只會一兩句帶過

會記緊巴打提示嘅哋點

gay巴我信你
我地仲想救香港阿

唔好問啦

係咪一路都會有大量人被殺 警察幾時要負上應有嘅責任

唔問點知

信gay爸+1

白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

一直都信你嫁
唔好嬲啦gay巴

有冇link 追唔切 plz

我成晚一直追緊po
我信你㗎巴打
求下你唔好放棄香港啊

唔撚係掛
香港咁就玩撚完？

gay巴咪話左唔係條女搞亂佢個陣
都係個句 你唔信你就出去啦

隊形
白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

我真係信你
今時今日真係咩方法都要試

Gay巴唔好灰心，好多人信你架

但gay巴你唔想人入去整亂你啲嘢咁點解要公開燒烤場地址

巴打 請不要消失希望

或者GAY巴真係有能力
我地唔洗亂問佢問題
佢想講自然會講
睇清楚佢講每一粒字
我相信個天一定仲留有機會比我地

又1001㗎啦
大家休息下啦 三點幾

巴打我信你嫁

gay巴，其實大家都係有心，唔知應該點做好。
究竟呢個時間我哋係做嘢好定唔做嘢好？

拿，就算而家gay巴佢講到咁
一陣日頭仲會有無人會去哂上面講既地方？

定數係話緊比我地知道
呢一晚做既嘢係為左將來鋪路
呢個世界有天理循環
巴打要相信黑警好快有報應

所以feel到佢都好灰

我都想知
但佢應該唔會講架啦
一陣比人知可能仲衰

打哂冷震啊屌

蓄水池地底直通深圳，用黎連兵落香港打手足。

可能係要人去啟動?個陣
我都唔識呢d野
但gay巴叫得我地去 實有佢既意思

佢話過日頭去會有發現

我盡人事開

都廿一世紀啦，又讀大學，點知都係咁迷信

認真 我真係追撚哂post 但都唔明搞緊乜

係信你所以心急衝入去

咁撚危險都要去又唔肯走
等聽朝多啲人去洗死？

開定貼link

靜係想知你宜家會唔會有事安唔安全啊
你啱啱講到話自己差d死咁
如果係真嘅你作法保護好自己先喇

陳彥霖背景+失蹤過程整理

唔知四十幾定五十頁開始

唔該直接quote

其實gay巴真係想幫大家
佢嘅所作所為都似係一個法師
假嘅先會乜鳩都答你但gay巴唔會
佢唔會好明顯咁比個答案你
但係佢會哈哈 一步一步揭穿咁樣答大家

我諗應該係誤會黎
你話你扮男人個POST 係玩
gay 巴就誤會左以為係話你去現場係玩
我諗gay 巴知你去左佢應該係有作法之類

只係誤會黎 大家都唔好嬲~

Same

想利用天時地利人和(日按、多人)
陽氣重/正能量強 去改變個陣/磁場？
利申：估

聽朝有無人去呀仲
就算而家講到話破撚哂陣
我都覺得呢幾個地方係值得一去
當行山都好

唔信你唔會追晒你啲post同comment la

ok thzx

本身一開始大家都好醒
我只係畀咗一個提示(香園圍)
大家就諗啱好多嘢
結果依家 哈哈
你以為我唔想同你講真相？唔撚講得呀你明唔撚明呀

屌啦咁 成個隨意門咁想由內到外咁打散我哋？

有冇link 想追po

每年，香港有大約200具沒親人認領的屍體，這些人可能是偷渡者或獨居人士，只要沒人認領屍體，就會送到沙嶺公墓埋葬。

隨便拿幾十具屍體丟進海裡，再找兩個演員扮演親人，執行成本低，也不可能被拆穿。這樣做的目的有幾個：

第一：用數字來掩飾「被自殺」的個案
第二：只要90%的浮屍都沒人出來指證，「被自殺」的個案就會變成謠言…

浮屍數目愈誇張，謠言就變得愈假。

人會相信價值觀相同，以及理念一致的故事。
像是宗教、政治、歷史，都能流芳百世…

然而，若被故事欺騙（俗稱炒車），群眾就會分裂崩解，互相猜忌。

這正正是獵犬想要得到的結果。用無人認領的屍體，一方面掩飾真正被自殺的個案，另一方面製造謠言令群眾分裂，一石二鳥。

我信 要堅持要相信

香港靠你
Gay爸唔好嬲

個絲打揸完車未，我想等埋先訓

Gay巴小心身體

你呢個空ac又想點啊

gay巴希望你記得我，咪撚放棄！

明嘅gay巴 唔好嬲

我明，咁而家個陣破左又姐係點先

陳彥霖背景+失蹤過程整理

四十幾頁開始 好似

唔好嬲啦巴打

Gay巴唔好嬲 理解你嘅苦衷

如果係真係學GAY巴講，頭先發生既事都係注定架啦
咁做咩都唔會有用架

你哋有咩問題 我都盡量答你哋
咁樣搞鳩我？

喂巴打
信你呀, 唁好灰住,

其實係咪淨係燒烤場係離咗題 其他位仲未離晒題

gay巴我明嘅 你冇事吖嘛
頭先你話差啲死

總之就有我嘅原因啦

gay巴我地都信你
多謝你比左咁多提示我地
仲有無方法可以補救
我地會盡全力去做

有冇方法改，知錯能改善莫大焉

我再問一句
我地係咪 0 ?

唔明 真係唔明 點解有能力唔幫手足還清白 我地無能力先咁心急

Gay巴你會唔會有事
保自己安全先

唔會，國運咁大 scale 既野點可能一個女仔探林就冇咗。係咁 butterfly effect 既話太玄神數七政四餘果啲法科唔洗作任何 mass scale 既預測，得求其屙篤尿都解到。

可能香園圍既陣真係亂咗局，但國運唔會咁俾小事打亂法。

我地依家有咩可以做？
下一步應該點？等你指點
唔好嬲⋯⋯

到底而家咩事
我地有冇野可以幫翻你

其實唔明做緊乜
咁佢一開始唔提呢件事未得

我信你 你都唔好放棄香港

咁你講個燒烤場出嚟托柒咩屌你老母戇撚鳩
你係咁神秘唔畀得人知就咪撚講啦
故弄玄虛

明白 咁聽日天光去嗰五個地方 仲會唔會有發現？

點樣搞

空ac又想點

信咪繼續追
唔信咪走
完全冇問題
大家都係想為咗香港為咗手足
唔同人自然唔同方向

我地之後要點做，有咩注意

就快1001 開左新

其實大家呢真係一齊諗下野啦
你地係度講支持gay巴無用架
gay巴就講哂啲野出黎啦
要我地慢慢摸索下

我知你盡曬人事

大家都係為香港同死去既手足
求你唔好嬲 幫下佢地
有d手足先十約歲 好撚慘

抖一抖回一回氣先啦
回幾耐都得
信你嘅就會等你

咁gay巴 以你所知 之後事件會唔會向你之前講咁發展 中共會10年內收皮

其實對住你呢啲人真係好灰
好老實講 你想睇戲又要問問問 做戲果個都冇癮。

姐係你地講香園圍果陣個思路係啱嘅?

睇到好灰 gay巴可能要付出一啲我地唔明嘅代價

一路有好多空ac附和個所謂gay巴大家要小心

信你啊

巴打加油 對唔住有手足做錯事
但不分化！！
香港人 反抗！！！

有冇人開咗3？

玩就唔會玩完，不過本身好靚嘅一步棋就畀人搞亂咗囉

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

已開

算啦 直接skip

因為原本呢個會係好有力既證據？

我真係識得有特異功能嘅人
有時係你未見過先話冇

我地仲要靠你
白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

你唔信玄學就出去先啦 你根本連天機不可洩漏都唔知
而家好多高靈係迫住出來幫手
因為睇得透既高手知道咩係蝴蝶效應

你禁返上一頁啦 你本來唔信 其實唔需要討論

其實如果真係信個
就應該睇清楚 聽人講點做
gay巴叫日頭先去
無啦啦夜媽媽又走入去

唔信既人唔該真係出返去
兄弟爬山就唔好阻住我地
依家gay巴有無害過我地阿?

係，其實追左咁耐post我都唔係好get，可能呢範我實在冇靈感

希望冇事

我地不如針對返個問題啦好無

我同你班撚屌唔柒追post 巴連登仔講

棄屍地點已經好撚清楚！

唔問咁做乜撚

如果依要被鑊仲有冇辦法

你答我一樣野 我依家準備好 天光就去 我應唔應該去？

棋呢家嘢同gps一樣 行下行下就會返到正途架啦

其實我都有唔啱，我估唔到對家咁快手姐

但gay巴話唔係個絲打搞亂 唔知講邊個

信你
唔好理其他on9

去黎無用，當行山，

明，一個行業既人一定會識最Top個班人，而最Top個班人應該就算無正面交手過都知對方既看家本領(美斯知C朗射罰球勁，C朗知美斯盤扭勁)？

係呀，依家乜都冇了

屌人假膠果啲真係好煩
唔信既上一頁啦
唔信又要睇.

即係係對家入去特登搞你個陣?

Tui

我覺得佢純粹無到過現場

狗扮人

姐係本身都要有自己人參與呢件事?